今日開始無人會再話義士係鬼

邊個講我就屌佢老母

推

依樣好緊要，所以點解衝真係重要
因為成王敗寇，一成功就可以將大家條線推佢，到時就唔洗爆玻璃又鬼、衝又鬼、戴手繩又話係鬼

如果再有下次我相信大家會主動好多
兄弟爬山

推呀

預埋我一齊屌晒講既人祖宗十八代

大家都係兄弟

永不割𥱊

推推推!!!

大家要知道香港仲有人情味架

推，p 牌勿負皮，謝

衝完話人係鬼果啲真係收晒聲

會冒著危險都要轉頭拉返4位義士話要一齊退
邊個再話佢地係鬼真係屌佢

岩 邊個講鬼就同你一齊屌佢地老母

推推推

無人係鬼 個個都係義士

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

大家幫幫手推下，拉翻和理非翻黎